三權合作正式啟動，法庭職員粗暴呼喝驅趕記者，稱有問題就找警察PPRB

法庭自1月29日只提供有限度服務，停擺逾月，服務自今周起逐步恢復。區域法院登記處今日重開，早上有人龍等候派籌，一度有50至60人排隊，大樓門前有顯示屏顯示籌號，需待叫號才可乘升降機上六樓登記處。300張籌已在11時前派完。有職員拒絕讓記者進入登記處採訪，又呼喝到會計部交款的律師樓職員離開。

記者今早配戴記者證、進入大樓6樓的登記處採訪，惟途中先有保安要求記者離開，記者詢問為何不准進內，保安只稱有職員指不准記者進入。

記者隨後要求當面跟職員了解，一名李姓職員(政治取向清晰）以不禮貌語氣要求記者離開，當問到原因時，李稱：「你問返PPRB。」記者追問：「PPRB係警察公共關係科喎？」該李姓職員再指：「我話知你問邊個，IO(新聞主任)又好乜都好，無籌就走！」並迫令記者離開。

職員：我話唔得就唔得！

今天進入區域法院的市民必須量體溫及戴上口罩。登記處重開後運作並不順暢，有律師樓職員為家事法庭案件到會計部繳交翻譯款項，「噚日我都有嚟會計部交錢，上晝下晝都有交，今日點解唔得？」該名律師樓職員與職員一度大聲爭論，亦被保安請走。

他事後向本報表達不滿，「唔得都唔使咁惡，咁冇禮貌！仲要話『我話唔得就唔得！』有冇搞錯？」約十分鐘後，律師樓職員在家事法庭職員帶領下始獲准進入繳交款項。

最後律師樓職員交款離開時，被保安要求交回籌號，職員揶揄：「走都要籌？咁痾尿使唔使攞籌呀？」

三權分立？ 法庭已自動放棄，還是擁抱大灣區筍樓好

有無諗過果個根本唔係職員 而係狗

狗黎

問番pprb
講慣左口？
即係差佬臥底黎？

死垃圾

CLS

正常點會話問pprb
狗黎

香港有得救

d狗已經接管左法院

保安狗

遲早會唔會鄧炳強垂簾聽審？

保安狗好多係前黑警

煲大佢 問下點解法庭事要問PPRB

你訓咗幾耐？合作咗半年都唔止啦

2016年已合作緊

愈來愈浮面

喬裝警員啦

當然陪審員

應該唔係普通法庭職員

法庭、立法會啲保安好多都係做狗出身

未來可能會：
謝振美、江永祥、鄒忠旺 = 陪審員
鄧炳強 = 裁決指導

dog dog

D記者又唔等放工係法庭門口伏佢影大頭

既然都三權合作，打亂種好正常

唔撚洗要律師啦
dead body

狗官：同我講做乜？去監狗會投訴

S

律師樓要交租，職員要開飯，希望大家唔好再攻擊法治已死，我都已經開始戒，謝謝。

唔洗驚呀,9月有立法會

記者肯做 洗老豆搵仔咩

每日任務: binc deadbody(1/1)

記錄在案先 證明三權合作

秘密警察

唔俾入係唔係唔洗交錢

推

合作
合污

法庭比黑警接管左
有咩事都又叫人搵監警會又PPRB

黑警黑官

唔係做狗點會講咩PPRB

Over my dead body

其實燒得法院未？
仲跟住佢嗰套玩根本戇鳩

屌佢老母以前明明警察係低賤職業
依家全港最大話事人

有body 可守

唔係合作咁簡單，同一班人嚟

推爆佢，班畜牲連法院都管理埋

法庭職員叫人搵PPRB

走都要籌？咁痾尿使唔使攞籌呀

登記處係咪已經法院範圍 已經唔可以拍片影相錄音?

PPRB 1月時被義士係長江中心外打到跪係度

秘密警察嚟？

法治已成骨灰

DEAD BODY： 我不能為法治出死亡證

可能有啲做唔到嘅，但又好渴望做到嘅就保安
恭喜佢終於有機會，實踐到依句說話啦

Cls

Push

pprb 軍政府發言人

狗又扮職員

未必係法庭職員, 經過high court有D高級D既保安都著到成個職員咁

支持記者去問pprb
好想睇下點答

push

似啦

黑警與狗不得內進

戴耀廷都話法治已死啦

成班垃圾法官排住隊幫差佬含撚！

警狗一隻

法庭popo

三權全力聽命黨中央

李姓職員 返屋企食屎啦

黑警走狗

改名啦，叫埋深圳人民法院算啦

法治早已死

太順口講「問返PPRB」

正常狗鬼知咩係IO

D警察幾時扮埋特首同習近平

港共：三權分立 NO 三權合作 YES

依家態度好 D 都做唔到政府工

Pk已經係特首啦

問pprb啦

之前旁聽 啲保安都係都係狗樣

職乜員，明明係狗扮

問楊onQ啦

P 你老母咩，百搭句

大部分都係退休狗，好多政府嘅外判保安合約都係退休狗開嘅保安公司做，佢哋梗係請狗喇，私相授受

退休狗好多都之後會去做保安

做狗做慣
不如打柒完藍絲都叫佢哋搵PPRB

1997年已經合作緊

毅進狗真係弱智
講2句就露餡

即係問佢叫咩名咩職級啦

即刻，自

狗改不了吃屎

dead body

記者竟然唔問職員攞職級資料。
一問就自爆啦佢。

畜牲而已

狗扮

如果我係記者 一定搵PPRB問下 睇下PPRB點答

擺明狗啦，一開口得pprb

穿左煲啦sirpprb都救你唔到

影低佢等大家了解一下係咪有人冒警

好明顯係狗黎啦

擺明係覺得賤民鬥唔夠黑警
順手拎埋黑警嚟做擋箭檔

大撚把退休狗做保安

wtf 幾時裝修法院呀

Push!

推 噁撚心

就咁由佢趕
留係度同佢嘈番幾粒鐘先啦

有險可守(0/1)
法治未死(0/1)
出死亡證(0/999)

over my dead body

早幾日我已經講咗懷疑香港法院而家喺under狗務處(恐怖組織）

三權根本係同一伙
真正警察國家

法院?
笑撚死人

法庭職員下一句會唔會講: 有記者證唔係大哂架~黑記~!

一時口快改唔到狗叫聲

係法庭問PPRB

On9